早場係咪最多老友記？

咁啱睇早場先知原來咁多老友記朝早睇戲
早場25蚊優惠

佢地唔洗錢架

有老人渣鼻寒聲做bgm

好多無深度既廢老睇啲唔識既戲
輕則離場，重則睇完仲要屌套戲唔好睇

見住佢地俾錢
兩公婆睇，一張50

之前睇早場
套戲邊做佢就邊大大聲咳 lun痰 講嘢
明明套戲好撚淺白都屌哂鬼話唔知up乜
cheap撚過蝗

廢老冚家剷啦屌佢老母全家死

油麻地電影中心直頭係老人院

巴倫紐好似係全日老人場